王晶算唔算係港版harvey weinstein?

做得佢電影女主角都應該比佢屌過

推番你上嚟先

我唔覺Harvey Weinstein 有俾人叫過chi sum Ching zhung kim